Panga Mihkel Reihart näitas kohtu ette ülles Baron Rosen herra poolt antud tunnistuse kirja et Mihkel on Mõisast rendi peale wõetud heinama tükki peale Hanga all omma ostetud Materialist heina küün ehhitand.
Kirja tunnistuseks: Kohtuwanem Karl Lansman XXX
